升左 ios 11 後入呢個page 勁lag

勁lag 勁熱仲會 hang 埋機，有冇人都係咁？

要load，但唔lag

我會freeze 左係度跟住彈個setting app

reboot一次試下

冇用 clear Tam hard reboot 都係咁

x2